其實長揸股票係咪call好啲？

反正睇長線，買一百正股既價錢可以買到幾張call

係
快d all in
買定人壽

點解？